（721）大家跟我講一次

721 唔見人
721警黑勾結
721黑社會襲擊市民
721香港警察聯同黑社會策劃恐怖襲擊
721 三條九cut人線
721 用左39分鐘先到場
721 香港警察企圖改寫歷史
721 香港警察同黑社會搭膊頭
721 香港警察唔即時拘捕持有武器嘅白衣人
721 有便衣警察混入白衣人當中指揮襲擊

黑警越係想禁聲 我地就要越要提

夠薑拉曬全香港人啊傻閪黑警

葉虎

中聯辦

前香港特首梁振英

垃圾張建宗仲叫香港人向前看

夠撚薑就出禁制令 禁止香港人查任何野

有料就拉撚曬所有報導真相嘅報紙/網媒 然後用國安法告到坐終身啦死黑警

成班傻鳩黑警打學生拉學生 就以為自己打恐怖分子

正經野唔做 咇又唔行 咁多劫案又唔捉人

話你地係宇宙垃圾都唔會錯

P牌推唔撚到post嫁戇鳩

721 831

所以要幫手推下

多謝巴打我都知推唔到 但都要盡力做

721咁大件事 其實有咩可能靠講幾個大話就過到骨 真係當人係佢哋咁弱智咩

佢地要改寫歷史，想呃全世界

查實邊有可能 香港人永遠唔會忘記嗰日發生咩事

今日又到21號

推

又到21號喇喂

721唔撚見人啊

721
有班人帶頭入去元朗搞事

721 唔見人！

無力一推

push

依家有力 推呀！

多謝巴打keep住推

推！

721唔見人

721

20個月了